亞視炒人足證香港人唔配有新電視台

亞視最近又因為蝕錢要炒人，百萬富翁冇得留低。
有人話亞視抵死，但我想講，香港人先最抵死！
成日話要罷睇CCTVB，但日日個個Post都討論佢D節目。
又話應該推廣下唔同既OTT平台，好啦，亞視、HKTV、Netflix、Viu，好多好有心搞OTT平台既，點知到最後個個睇Mytv Super。
所以話，香港電視業唔係死係共產黨手上，而係香港人自找！

人如其名